сборка: ant compile - скомпилировать, ant jar - создать jar-файл, ant run - запустить

Ввод:
два txt файла, один с таблицей url + html вчера, другой сегодня

формат таблицы:

url1

html line 1 of url1

....

html line n of url1

url2

....

urln

html line 1 of urln

....

html line n of urln

также на ввод потребуется gmail адрес, с которого будет отправлено письмо с результатом, 
пароль от этого адреса, 
адрес на который будет отправлено письмо.